[人間有愛]有無人今日係觀塘執到副眼鏡?

今日下午去人事辦事處個時跌左副黑紅色既眼鏡
有無巴打見過呀

配過副啦

push

Push

黑紅死mk